autohotkey/AutoIT 一問

請問有無一個script 可以做到, 當個active windows 係X時就會自己run 一次一個key combination?

EG, 當我active windows 係word 時, 就會自動run 一次{"Alt" then "G" then "PC"}呢個key combination?

唔該咁多位!

好多年前用autohotkey做過差不多既野....不過沒留底....

IfWinActive試下 google都懶

但ifwinactive 做唔到自動detect 同行呢一步

我搵過啲人叫用wintrigger 但我睇住d code 我就一頭霧水

唔該晒巴打

+loop? 我都唔係好熟 邊試邊做

IfWinExist Microsoft Word Document
{
WinActivate, Microsoft Word Document
Sleep 1000
Send ^G
Sleep 1000
Send PC
}